煲底物資站班友想點？

依家煲底有幾百人係到留守，本身己經夠焗通唔到風，物資站班友長期圍晒係到食煙，gp入面已經長期屌佢地，逼住食佢地啲二手煙，有啲人氣管唔掂好辛苦，班人食煙可唔可以死去第二到食，先唔講大把傳媒影住晒影響形象，連有示威者幫手去勸唔好食煙都比佢地大大聲屌走左，三更半夜嘈住晒，其他示威者因為咁同條友嘈左一陣

推

唔好屌物資啦 佢地好緊要
點解你唔行埋去講
大家都係同一陣線 無謂咁樣係連登講啦

佢地真心會咁樣屌走人咩有d保留

現場幾百人

食煙出去食啦
咁都唔肯？